屌你老母死其士

之前政府公布升降機從業員可以免費做病毒測試，之後推左成個禮拜都無人願意做，死都要延長日子。

直到今日，屌你老母其士為左幫政府谷大檢測人數，向每個伙計派晒樽，又要點名、Mark低晒邊個仲未做，務求個個都要【自願】做測試。

食屎啦垃圾其士，依家都已經有全民檢測，點解仲要透過公司同政府做檢測呀？出賣公司員工好咩？

Push

三菱第一日已經派樽
都係推到12號